有心捐錢既唔好再捐去612

籌左千幾萬 你同我講1000蚊都俾唔到？！

呢44位義士 只可以幫佢俾第一次堂費 之後要自己搞掂？
有啲岩岩先dse完 俾人告已經好徬徨
仲要佢地拎一筆咁大數目既錢

呢班律師係咪有心幫義士 定抑或為左賺律師費
呢班食人血饅頭既仆街律師 仲可恥過班藍絲
屌你老母何韻詩 唔好唔記得佢雨革時候個文化監暴
要捐錢既唔好再捐去612 捐去其他支援
屌你真係睇到好撚嬲

P牌仔玩分化，咪撚再覆

你都on撚鳩
我有講錯乜
你咪駁返我囉
一句話分化就大晒？

事實係基金俾到義士既支援係好少
1000蚊保釋金都俾唔到？

如果大家真係想出分力幫義士
唔好再捐去612基金
上網做下research 筆錢先會發揮到最大效用

幫client俾保釋金會violate code of conduct架

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

推到負責人出尼回應